[突發]黃大仙藥房驚現湖北口罩！！

up

自推

推呀

再推

push

繼續推

睇隔離po荃灣都有湖北口罩賣

20000108生產

佢嗰個好似話12月產？呢個2020年1月8日產

唔入呢d貨點篤夠1千萬個呀屌你

好恐怖 黃大仙撚要諗諗點好

人手置頂

推

Tuiii

38蚊良心價

pish

湖北產你用埋我嗰份

Tui

Up

試推

推推

再唔裝修D黑藥房就繼續有恃無恐繼續賣假貨支那貨

人地寫到明 低阻超透氣

唔通好似國難咁叫人裝修黃店

薄過condom

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

呢個時勢賣得貴呃錢都算
呢間擺明知啲貨有問題先賣咁正

推一推

公公婆婆唔識野又唔識字用左點算
搵區議員幫手？

賣支那貨其實無問題
最緊要合理價+無隱瞞
支那係口罩大國
你有錢買日本唔買支那，大把基層無選擇

利申：人在英國，之前買到3m出都係支那制

其實香港政府同藥房係咪夾埋賣呢d有毒倉底口罩
咁多唔賣要賣湖北貨

佐敦都有湖北口罩買
但冇人買

唔係話呢間野良心店
純粹唔好見支那制就話裝修

唔帶好過
學元秋蒸口罩都好過湖北口罩

Push

都啱

Cls 有晒武漢肺炎啦

#44

薄撚過bb包皮

2020-01-08呀
即係有武肺之後新鮮運到

以毒攻毒

諗起都

哇屌個口罩薄到

岩岩cable講有間連鎖藥房賣緊生產日期03/2020口罩, 有人中伏唔比退

洗唔洗成盒

38

其實大陸都應該唔夠口罩
湖北係重災區 應該更加需要

香港比湖北搞到重災啦